分散咁搞係咪錯呢？

如果集中返幾萬人o係一個地方，會唔會堅固d?